遍地開花對抗宵禁

利申:借ac

介於政府間接宵禁
小弟認為大家要遍地開花
不論 勇武裝修 商場唱歌 定點點點
遍地開花就唔使依賴黨鐵
而且成效特大
大家覺得點 歡迎討論

Btw 最近連登少咗好多行動post

光復香港
時代革命

同我推爆十月日程表

推

光復香港
時代革命

推日程

推啊

推行動post呀

Push

宵禁唔使對抗 一齊宵禁 攬炒

我覺得和理非唱歌,集會可以繼續

推！

push

推推推推推

推
推
推

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

C

中學生既行動仲密過連登

好似真喺..

真心 宜家apm已經嗌緊

仲有手足畫緊畫

推日程表

今個星期活動行程出爐啦 蘋果助攻宣傳！

星期日入港島個時間有問題啊, 夜晚入撚到港島出唔撚列啊

F

好 但係依加出咗黎尖沙咀先

幾時再黎?

遍地開花普遍揀近自己屋企

記得小心被跟縱

光復香港 時代革命

推！！

好耐冇見行動post推啊

比翻啲火我

屌推行動post

集中火力行程無咩用

返工放工戴口罩 呀喂

暫時冇遊行集會好似冇左方向咁，相信再做番起就會好d, 各區商場集會已經好足夠，唔好成日話唱歌冇用，嚇到d商場關已經好夠皮

推 今日幾個人問我日程表
推爆佢

推行動post

一定要推，個撚個都唔做嘢，醒呀！

自己區真係好，要閃好易

光復香港，時代革命！

tui

行動po

721 唔見人，831打死人！

小心比人認到

冇話唔好
但係要小心被鎖定
班狗實用好多人去睇片
次次開花都去同一區
好易被點相
記得包實d, 同埋混係班真街坊入面鬆人
記得夜晚屋企張床要人

唔知去撚晒邊，一片歌舞昇平，屌咩
推呀！

火呢？我好有，你哋個啲去晒邊呀？

願榮光 歸香港

啱呀，去住商場先其實已經好大效果

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

Tui

就熄啦 推話拆嘢都比人話係鬼

pish

認同，但係都要諗backup plan，依家一話唱歌/和你shop啲商場就閂，變相集唔到人

一定要推

遍地開花成效高好多
熟地勢又可以方便走

外國火燒到㷫烚烚，我哋呢？

膠都好，要keep住搵d野做，唔好等佢淡，自己區商場集會對和理非黎講號召力大好多

我作為和理非 絕對支持手足針對性裝修

GOOD

推行動po ar!!!!!!!有冇人行動啊

依家去到就去TST啊

依家去到就去尖沙咀

行動post要有

休息左幾日，又要準備打下波

G

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

agger
其實夾硬揾目標都唔好
保持初心 順其自然就好

另類連儂牆 家家戶戶都知道

尖沙咀有冇人

Push ah

推呀

出黎呀 香港人

呢招見效！

推行動

推呀
趁住美國戰線點著左
香港人都應該做多啲！

仲有10月11日人鏈2. 0

推 遍地開花

我要帶口罩

True

Agger

借位POST
香港其實巳實施宵禁 8點後好多黨鐵都關站 好多商鋪都提早關門 仲有好多過街老鼠出黎捉人 講大話要整黨鐵 其實黨鐵無壞到 仲加安左CCTV CCP 怕出左宵禁 會影響香港 英文版手足唔該翻譯話比外國人聽 港共又係到講大話啦

抖夠啦

一吹風去就閂門

要出黎呀香港人

其實會唔會易左去捉班前線 區內搵番d人感覺範圍細左

Pish

兄弟爬山 各自努力 係時候又要高唱香港人既歌

要向哪裡進攻,敵人要設防的地方就要多;敵軍設防的地方多,那麼跟我軍直接交戰的兵力就必然相對減少了。因此,敵人前面設防,後面兵力就少了;後面設防上前面的兵力就少了;左翼設防,右翼的兵力就少了;右翼設防,左翼的兵力就少了;到處都設防,就處處都力量薄弱。
兵力薄弱是因為被動地去處處設防的結果;我軍兵力雄厚·是由於迫使對方分兵設防的結果

公司好近民政處，又近寶福山

諗任佢一有得派就去拎哂跟住燒q哂佢

一有得派施政報告

加埋個戴口罩DAILY 活動

尖沙咀出左4架防暴車
2架係厚福街
出左黎查市民

學習反跟蹤

721 831 push

太近屋企容易被追蹤 手足小心

今日慶雙十 少咁多人，玩野咩。係咪休息到咁呀

現在已經沒有和你非遊行，地鐵停，50万已經不可能了。衹能偏地開花了

推
今晚遍唔遍？
休息太多了

Pushhh

開花開花

推。

唔好問今晚開唔開花
晚晚都開呀

點解咁耐都未有人發起開花?

寧化飛灰

推行動！但手足留意時間！

十萬火急 全世界仆直啦 否則今個星期日拉數百位手足！

星日六日無其他活動？？？
搞咩

咪再推集會活動啦
真係推好多手足去死

推上去 最近勁撚多垃圾感情台post

小心勇武bb比人認到以我所知裝修師傅唔多有心記一定記到幾個

殘體

樓豬張行動文宣都唔係遍地開花

要小心隱藏行蹤

我屋企人係和理非，犯法風險大

認同

光復香港 時代革命

你地有冇見到，有D警察係完全朦哂面，有D係冇矇面
我地應該針對朦哂面的黑警，因為佢地不需為任何事承
擔責任，而冇朦面的警察係願意承擔責任

大方向一定係十八區遍地開花，最理想係抗爭社區化，每個小社區都有相應的組織同聯繫網絡

btw, 下次民間記者會要有人落街放影呀

聽日冇活動？

聽日無活動?

暫緩裝修先

近排少左好多like
又無乜行動post
全部都講文宣 講五毛 講謝sir

的確可以

行動post

宵禁任務已達，宜家等睇商家佬可以頂幾耐
都未見割喉式大減價
宜家後生出街差唔多等於捉硬
狗會坐私家車四圍兜
要小心

推啊
冇曬行動po

開唔夠花 結果都係變5區 班狗夠做

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

日日吹雞就日日消禁

pushh

p